事实上，在某些晚上，特勤局似乎要收取比平时更多的房间费用——不仅仅是萨拉赞小屋，还有一两间额外的房间。特朗普的企业向特勤局收取了110多万美元的费用，其中包括因大流行而关闭的俱乐部房间。|大卫·法伦托德，乔什·道西| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
该活动将由Felicia Curry和Naomi Jacobson主办，并将包括对杰出作品、剧团的额外颁奖公告，以及对杰出新兴戏剧公司的John Aniello奖。华盛顿特区秋季日历，充满虚拟事件| Steph Purifoy | 2020年9月16日|华盛顿刀片
众议院民主党人辩称，这些努力引发了更多的道德问题。“掩盖”：众议院民主党人传唤NLRB拒绝在Ian MacDougall于2020年9月15日进行的道德调查中分享的文件
部门发言人证实，奎因参加会议时还不是该部门的员工，但拒绝回答其他问题。不允许民主党人：保守党律师与州选举官员秘密举行选民欺诈会议，由迈克·斯皮斯、杰克·皮尔森和杰西卡·胡斯曼于2020年9月15日主持
在这些地方，光是高温就将导致每10万人增加80人死亡——相比之下，美国的类鸦片危机每10万人增加15人死亡。气候变化将迫使新的美国移民——Abram Lustgarten，Meridith Kohut摄影——2020年9月15日——ProPublica
另有12000人走上德国其他城镇的街头。欧洲的伊斯兰仇恨者说我们早就告诉过你了|芭比拉萨·纳多| 2015年1月8日|每日野兽|
如果能力交付经历了额外的变化，将对该估算进行适当修订。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
事实上，政变成员发现州议会“增派了更多士兵。”试图推翻一个国家的神秘美国老兵《雅各布·西格尔》2015年1月6日《每日野兽》
一旦被转移到Karaj监狱，他又被单独监禁了15天。女儿的恳求：将我父亲从伊朗监狱中解救出来| Mitra Pourshajari，Movements.Org，推进人权| 2014年12月26日|每日野兽
2014年11月，该协议延长了四个月，并对伊朗施加了一些额外的限制。周日实况调查节目：12月21日| PunditFact.com | 2014年12月21日|每日野兽
箱子可以放在一个较轻的位置，一旦开始，它几乎不需要任何额外的水。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
如果以正确的方式学习，这些额外的语言可以很容易地习得。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
然而，一旦发行，它们就不必再求助于英格兰银行的额外票据。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
“学说”——门罗学说宣称，任何外国势力都不应在美国获得额外的统治权。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
一些农民把这个消息带到了城堡，并补充说他们将在两天内被枪杀。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月